[月經] 點解中國去中國香港同中國台灣要護照？

五毛不願面對的事實

中華民國
香港共和國

邊個話來香港一定要中國護照？

咁點解搭飛機去中國香港同中國台灣會歸去國際航班

去香港個本唔係護照

我之前都畀班大陸狗fake左